東涌友）表白勇武）港島區被收工）

多謝勇武
但希望你地帶返文具先裝修
保障返自己安全

作為一個曾經返地產的香港人嚟講
千祈咪睇少東涌
無論去機場定去澳門珠海
東涌條路係必經既
党铁一停左就淨返路面去青馬
一炒車就塞到2046
東涌除左新移民之外
仲有好多外國人同埋返港島區既工作人士
東涌租金比港島最少平一半
東涌綫平時一線到香港
佢地轉一站就港島
無党铁就要塞車返工
大家都知港島區好重要
如果返唔到工你地話個影響有幾多呢？